★bin C！上年all in 700 d 人去曬邊？

Dont say 沽曬，要有人買才可沽到，所以一定有人strong hold

bin

屌你

邊個話all in 700

大把人

who

All In 700 我屌你老味

其實真係all in 700就得...

聽日all in 700

就黎國有化

呢班人會話冇買到

一國有 插到200 蚊得返